【統計】你屋企有無廢老，睇cctvb報新聞時，撈亂左白羅斯同俄羅斯？

明明cctvb 已經大大聲報導，係白俄羅斯（白羅斯）有開槍鎮壓。

班廢老聽到，竟然搞錯，以為係講緊俄羅斯，於是對住部電視，拍手大叫：

“ 普京好野，做實事，鐵腕鎮壓。搶取民主吖嗱？上街搞搞震咁過癮？一於殺撚哂班搞事嘅仆街。”

班廢老其實係咪有認知障礙？

問2個有咩分別

啲廢老真係以為俄羅斯同白俄羅斯係同一度地方

其實都冇乜分別
白俄同俄羅斯一樣係極權體制
呢班廢老咁撚擁護極權真係快啲入土為安好過
浪費地球資源

恥笑佢地弱智
同佢地講，咁都唔識分，無撚用

ISIS 都係。唔啱就開槍，偉大的領袖。ISIS 係咩？ 理得佢，膜拜權力就是。